陳百祥回應區選結果

唔信民意

我信自己

好似民調咁，佢唔信